會唔會用廁所啲抹手紙抹面

次次去廁所都當毛巾咁抹面
痴撚線，同食屎有咩分別

用嚟抹身當沖涼

睇咩場啦

我果次見到個fd咁 我呆咗再牽強咁微笑

佢重要抹嘴

會
抹手紙去面油好勁

佢仲要用廁格果D呀